聽日，上水有野做

今日上水已經好多大陸狗拉gip

上水見

推
------------
香港獨立 唯一出路

上水上水上水

推

推， 而家冇咩行動po

push

pish

聽講上水有好多鄰國人 大家記得戴口罩 小心注意衛生阿

行動post要置頂

Push

日日都有好多

〈星期日追🌟日〉
撐警👮‍♂️曹永廉同一眾CCTVB偽人聽日會去大球場百萬行‼️一齊去聲援追星吧😍

日期：2020/01/05（星期日）
時間：早上九點起步禮
暫定8:15偽人到場
地點：香港大球場

親生偽人收入TVB有錢分💰
記得嚟支持喇❕🤗

詳情留意：

嚟到嘅喺 tg:sayno2cctvb 講聲啦🗣

唔撞上水架

唔洗做咩，用人數令到佢地冇生意

要做到民陣港島咁多人

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動